食左好多個催淚彈 比黑警用槍指住

心力交瘁 由琴日去到岩岩終於頂唔住
暈到企唔到走左
對唔住戰友

辛苦啦

辛苦

辛苦了

巴打，辛苦喇

好多戰友都好辛苦 一坐低無耐黑警又到
不停起身走

你已付出夠多了, 休息叉滿電先再諗

真英雄

來日方長,唔緊要